依家九成九女仔化完妝先叫見得人，憑咩嫌啲男仔唔夠靚仔？

個個所謂嘅ig女神都係厚妝+ps
都仲好意思當正自己真係女神，娘娘架喎
一時嫌啲男仔唔夠靚仔，一時又嫌唔夠上進（錢）
但自己條件係咪真係咁好先？
有邊個真係夠膽post 自己素顏上ig 而又係靚?
香港男人又賤過狗，唔明點解要捧高班靠喬妝嘅港女而踩低自己
搞到依家啲港女個個對眼生係頭頂
香港搞成咁真係啲港男自己攞黎
你地心目中個啲所謂嘅女神落完妝得啖笑架咋

岩呀，正常樣既男仔化妝都好靚仔啦

你想講依個係無化裝定點

無人理

唔化妝=垃圾=肥西
化妝=女神=文青

肥西化妝 都冇用

其實樣衰搵番樣衰嘅另一半咪好囉